[集思廣益] 一人一個放低ex嘅方法

冇磚好拋 我係黎學野

溝過第二個

時間

睇你咩性格
努力工作
做義工
瘋狂同人傾/寫日記直到自己都頂唔順
最老土都係果句：時間

訓教

佢永遠都好似陰魂不散咁
過咗大半年 一睇返有關佢嘅野就

仲要經常見面 有咩方法對佢冇感覺

晚晚都有訓
最弊係發夢都會見到佢

再長既時間都敵不過記憶既回溯

睇左做一人一個做低ex既 方法

留名學野

我用左一年半時間都未放得低EX，主要原因係佢死都唔肯講清楚已經唔鍾意我，點知天網恢恢，俾我發現佢只係一條想收我做兵既大話精。

而家當我有啲懷念過去時，都會即刻諗返佢有幾仆街同虛偽，我諗我終於可以放低佢喇！

搵個新

去力威做健身

如果人生有restart制就好

我都想做低佢
利申：發夢嗰陣

我ex同你ex都一樣
我係連分手原因都唔知
係後來佢兄弟同我講先知
但無論佢幾仆街幾賤
好似永遠都擺脫唔到佢咁
一個唔小心又諗返同佢快樂嘅回憶

太兒戲

師傅幫到我咩？
我係絲 冇得做袋底推拿喎

但係係事實

利申：愛情路上無野係我唔知既

同第二個一齊 即放低

未放低就開始另一段感情
好似當人水泡咁 要死全家架

同fd打機，利伸中學有個男仔fd失戀，成班兄弟日日陪佢打機，個幾月就走出陰影

送個有愛滋既人俾佢屌

以前因為佢而戒咗打機
最近先打返 但冇乜朋友鍾意打機

傻豬黎既，咁咪即係死全家可以放低ex囉

佢娘娘好pure好true

有娘娘得閒覆下wtsapp就夠佢打飛機
仲洗咩扑野

陪朋友做愛做的事囉不過你小心中途轉gay

屌 笑撚咗

絲呀屌
身邊異性朋友大部分有女朋友
唔太敢成日搵佢地打機啦

成日見面先最尷尬呀

試過忘記左一段時間 點知發夢又同番佢一齊
之後果幾日又成日諗住佢

同你一樣 或者無意中係ig見到佢嘅蹤影

Block 左佢然後del埋佢，佢搵你唔到，你又搵唔到佢

溝佢個好姊妹

人都係動物 溝過第個啦 耐左就冇野

移民

佢唔覺尷尬架 係得我在意咋嘛

無用架
我同第二個一齊又試過
做運動又試過
但兩年幾都放唔低
直至搵返佢一齊返

Same here
點解唔可以一個制del哂所有回憶呀

下一個更好

冇follow佢新ig廢事眼冤呀
你unfollow佢啦
成日stalk佢好咩？

佢一早就block咗我wtsapp
用緊單機版wtsapp
係同佢嘅合照擺哂喺dropbox
點知搵緊野嗰陣唔小心click咗入去
結果 冇呀 又懷念以前嘅日子

我同佢好兄弟好frd 唔會有發展空間

一諗起開心既回憶
就同時要自己諗佢唔好既野
諗返佢對自己有幾差
好自然就放得低

哪有錢

復合唔會有條刺咩？
我同佢就唔得啦
一諗起佢有幾狠心扔低我就
雖然仲好愛佢

時間係最重要
搵新一個的確可以忘記前度
但你絕對要愛宜家呢個

我就係賤到無論佢對我有幾衰
只要記起佢一樣好嘅野
就原諒到佢差嘅一面

識到先得架
同埋未放低上一個
貿貿然開始新一段關係對現任有啲唔公平
無論你有幾愛現任都好
個心唔係淨係愛佢一個就有不忠嘅成份啦

我都想知

有
一開始仲成日嗌交
但係我真係好鍾意
放唔低

聽講話重複做一樣嘢21日就可以培養成習慣
我嗰陣為咗忘記一個人
就逼自己每日唔去留意佢嘅所有嘢 忍21日
同埋培養幾樣習慣 等自己忘記咗培養呢堆習慣係為咗忘記佢
Done

男人一生點都會有個女仔係放唔低 過左幾耐都係

真係時間，當初差唔多兩年，重要係因為識到而家哩個先可以

放唔低表示由鳩佢

每次以為自己好似放低左
都會突然發夢夢到佢
然後又會掛住掛住
有時夜晚失眠諗起佢
又會諗到原來已經返唔到去好似以前咁
就算連同佢講下野都講唔到
個心又會開始痛
真係好難受

中出佢

識着player 好短暫但留下一堆美好就突然消失 到呢架兩年都走唔出深淵
仲好記住佢 都好驚自己害下手

留名

愈想忘記 愈難忘記

過返以前無佢既生活搵返以前既節奏 慢慢就會變返以前既習慣 唔會再諗

硬係覺得一鬧交就會攞返分手件事黎講
就真係冇意慾一齊返

唔止21日唔去留意佢
但之後搵一搵野 見到關於同佢嘅回憶
眼淚blabla流

可惜佢放唔低嘅人唔係我

遇到一個肯接受你過去嘅人唔易嘛
被分手 戴過帽點都有啲陰影

個心長期拿住拿住 好似穿咗個窿咁好咩？

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

但過去快樂嘅回憶耐唔耐就出現返喺腦海
唔係我想記起佢掛住佢啊
仲要經常見面 叫我點放低佢

學習愛自己

第一步係掉鳩曬佢啲野先
第二樣係，你一諗起佢就落街跑步跑到自己好攰翻去訓
第三樣就係識新既男仔黎傾計，陪你打機
第四樣就係唔好逼自己唔諗佢，你逼自己果陣其實都係提醒緊自己有呢個人
第五樣就係一樣歪曲啲既野，香港有西就有本錢，你天生係女人就唔應該做到咁賤，只要你肯，大把兵仔埋黎，無必要為左一個咁既賤人咁唔開心，你可以選擇唔做娘娘，但係無必要做兵
第六樣就係去試一啲新既野，搵下啲新既興趣，聽到絲打你講鐘意打機應該唔太外向? 試下外向啲識多啲人啦

心跳停頓

個個十零廿歲都以為自己會忘記唔到自己個ex，其實只要有一段新感情既話，最多兩三年就唔會再執著於舊果段，就算話驚未放低唔敢開始新感情，如果你好人好姐有人鐘意自己既話，最多都係兩三年就會忍唔住接受左第二個，一邊內疚一邊同新果個拍拖，跟住一邊覺得依家果個好但係都仲係放唔低舊愛，一邊慢慢對個ex越來越無感覺。跟住慢慢發現自己當年所謂既放唔低，某程度上有少少只不過係沉迷响話比自己有幾痴情既自我麻醉心態啫。

部怒情就係忘記EX既最好方法
只可惜未搵到新仔姐

時間先係最好既藥
時間係沖淡到一切
你愈係逼自己忘記就忘記唔到

好似放低唔到
利申：分左手七個月

同你一樣咁犯賤 但決定唔會再理佢
我諗咁樣斷絕來往會易啲放低？

每個人都有過去㗎啦 (當然睇吓你過去係點啦，假設你話你做過雞嘅又真係好難有男人可以接受到嘅)
我嗰時都戴咗半頂，但冇㗎，有新嘅人出現都要去信對方㗎

第一步完全做唔到
一諗起佢以前咁花心機整禮物比我就唔捨得扔
淨係pack好放咗上櫃頂
其他都有嘗試過 但去到某一日
回憶就突然標出黎咁
唔係我想去記住佢 係回憶唔比我忘記佢
仲要經常見面 佢有意無意喺我面前同其他異性close啲
屌佢

多謝巴打咁客觀去睇件事
或者過多幾年呢個人真係會慢慢從我嘅世界消失

一諗到以前喺街跪佢
佢發脾氣話我掛住溫書冇理佢
我就喺佢樓下淋雨等佢成晚
(結果佢掛住打機冇落過黎搵我)
比我咁好彩遇到下一個
都驚對方嫌棄我嘅過去

呢個真 個時同初戀散 同fd講呢世唔拍拖

咁唔係啲咩過去嚟啫，只係表示你當時好全心全意投入當時段感情，有啲失去自我啫

邊個無on9過丫，話無果個只係因為佢依家仲係on9緊

夜蒲

佢係一隻雞 唔可以沉船
就係咁樣

可能我同ex之間唔好既回憶多過開心回憶啦
就算日日都戴住佢送既錶
都好清楚已經唔會再返轉頭
特登cap低晒臨分手果排d pk wtsapp
等諗起佢果陣用黎同自己講 值得心痛咩？

我唔主張逃避
試過唔得亦無悔

幫過4個巴打 都有2個復合成功
信我既 留下tg 為了愛

利申：復合失敗者

避開佢 包括所有同佢friend既人
不過同時亦會更掛住佢

唔識個新既都幾難忘記 但係睇住同新仔一齊個心又好似死死地

我唔想放低我想佢返黎

一係咁啦 你去搵佢復合 煩住佢 等佢blacklist你 你知冇機會就會死心架喇

係幾好既諗法
利申已被block

Block無咩用
最近用緊新方法 改對方個名
令到你一見到個名就打消搵返佢既念頭
例如
有女朋友的前度

當初都想用呢個Theory氹自己放下同忘記
最後養成咗個習慣
係每日諗自己究竟放低佢未
其實姐係每日都諗起佢

我仲用住佢送嘅袋
明明佢做嘅野真係好仆街
但仍然停不了去掛住佢

佢好兄弟同我好frd(拍拖前已經熟)
冇奶由因為佢而同個frd斷絕來往架

同你相反
明知佢返黎大家個心都會有條刺
不如盡早學習放低啦

比佢block咗好撚耐
知道冇機會但諗起以前佢對我嘅好就掛住佢

比佢block埋 save佢咩名都冇咩分別
大家有好多common groups
每次講完野都好留意佢有冇睇我個msg

考試嗰排一忙就會慢慢唔記得呢個人
但依家考完做緊全職廢青
得閒冇野做又諗起佢又手多多去睇以前啲合照

留名學野

利申 今日比男朋友飛咗

大家個case唔同
起碼佢block你都算有啲良知
我嗰個已經有女朋友仲叫我出嚟飲嘢
咁先最仆街
唔改返個名提自己驚唔夠定力做錯事

比佢傷害多一次就會瞓醒左 未放抵佢既只不過係回憶 比佢再傷就會記得傷害 慢慢就會淡忘

利申：只係我先用到咁樣效果

好方法！學下

當你再得唔到，只可以唔好忘記

近排試過
block咗真係會覺得好啲
起碼你會覺得佢係一個咁絕情嘅人，你對佢嘅留戀會再少啲
利申 ex散咗就話中意咗其他人（四年感情）

有新目標/識到另一個就最快

我好想自己可以死心

一無聊打開ex d J圖就放低唔到

如果恨你 就能不忘記你

但係我係🤦🏼‍♂️

好想憎你 咁我就唔洗再留戀

我決定周圍食女 但係當某一晚無女陪 就會諗起